想痴啞色貼紙喺車，有無黃店推介？

痴完包你後悔

好吸熱？

啞色成架車cheap咗

啞黑好型喎

交貨比你個下一定鬼咁靚，然後擺3個月之後一定走晒樣

超跑咪型

有無介紹為重點

痴得唔好嘅話，一段長時間就會起泡泡，香港又潮濕，好快玩完

上高速俾右仔打花就一條兩條花曬

而家叫消光色

未又係同一樣嘢